## Lesson 1

### Проект Example1

*Темы*
- Точка входа - метод main;
- Поля класса;
- Типы; явное и неявное приведение типов;
- Создание объектов и обращение к полям класса с помощью оператора . (точка);
- Строки: создание, сравнение, конкатенация.
- Пример использования класса StringBuilder вместо конкатенации строк.


### Проект RiskyMoney

*Тема*
- Недопустимость использования типов double и float в финансовых расчетах.

(проекты выполнены в среде Intellij IDEA)
